<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>IE on GdR GPL</title><link>https://gdr-sdl.github.io/gdr-sdl/group/ie/</link><description>Recent content in IE on GdR GPL</description><generator>Hugo</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 20:27:54 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gdr-sdl.github.io/gdr-sdl/group/ie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Planning de la Journée commune du GDR RADIA et du GT IE du GDR GPL – 21 Novembre 2024</title><link>https://gdr-sdl.github.io/gdr-sdl/group/ie/planning-de-la-journee-commune-du-gdr-radia-et-du-gt-ie-du-gdr-gpl-21-novembre-2024/</link><pubDate>Sat, 09 Nov 2024 20:27:54 +0000</pubDate><guid>https://gdr-sdl.github.io/gdr-sdl/group/ie/planning-de-la-journee-commune-du-gdr-radia-et-du-gt-ie-du-gdr-gpl-21-novembre-2024/</guid><description>&lt;p&gt;Le GDR RADIA et le groupe de travail Ingénierie des Exigences (IE) du GDR GPL s’associent pour proposer une journée d’étude commune le 21 novembre 2024 au LIP6 à Paris.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les exposés seront centrés sur des travaux relevant à la fois des thématiques IA et IE, comme par exemple l’IE pour l’IA (l’IE pour une IA de confiance, comment définir le quoi, pour qui, comment lors de la conception d’un système IA, …), l’IA pour l’IE (comment l’IA peut aider à exprimer, analyser, vérifier des exigences, … )&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Réunion commune GT AFSEC (Approches Formelles des Systèmes Embarqués Communicants) et IE (Ingénierie des Exigences)</title><link>https://gdr-sdl.github.io/gdr-sdl/group/ie/reunion-commune-gt-afsec-approches-formelles-des-systemes-embarques-communicants-et-ie-ingenierie-des-exigences/</link><pubDate>Wed, 02 Feb 2022 16:23:00 +0000</pubDate><guid>https://gdr-sdl.github.io/gdr-sdl/group/ie/reunion-commune-gt-afsec-approches-formelles-des-systemes-embarques-communicants-et-ie-ingenierie-des-exigences/</guid><description>&lt;p&gt;La prochaine journée de notre groupe de travail aura lieu le &lt;strong&gt;mercredi 6 avril 2022 à Nantes.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cela sera une journée particulière puisqu&amp;rsquo;elle sera commune aux GT AFSEC (Approches Formelles des Systèmes Embarqués Communicants) et IE. Les exposés seront donc plutôt centrés sur des travaux relevant à la fois des thématiques des deux GT.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous pouvez donc noter dès à présent la journée du 6 avril dans vos agendas!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour cette journée nous sommes à la recherche d&amp;rsquo;oratrices et d&amp;rsquo;orateurs. Si vous souhaitez présenter vos travaux, n&amp;rsquo;hésitez pas à nous contacter.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>