<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>VL on GdR GPL</title><link>https://gdr-gpl.github.io/gdr-gpl/group/vl/</link><description>Recent content in VL on GdR GPL</description><generator>Hugo</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2024 15:24:59 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gdr-gpl.github.io/gdr-gpl/group/vl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Appel à participation -- Journée commune GT VL &amp;amp; GLIA - lundi 03/02/2025 - IRISA/INRIA, Rennes</title><link>https://gdr-gpl.github.io/gdr-gpl/group/vl/appel-a-participation-journee-commune-gt-vl-glia-lundi-03-02-2025-irisa-inria-rennes/</link><pubDate>Wed, 04 Dec 2024 15:24:59 +0000</pubDate><guid>https://gdr-gpl.github.io/gdr-gpl/group/vl/appel-a-participation-journee-commune-gt-vl-glia-lundi-03-02-2025-irisa-inria-rennes/</guid><description>&lt;p&gt;Faisant suite aux précédentes sessions et journées des GT GLIA et VL, nous proposons une journée spéciale commune aux deux GTs le lundi 03 février 2025 à Rennes, à l’IRISA et au centre de l’INRIA de l&amp;rsquo;université de Rennes. Nous aurons l’opportunité d’organiser cette journée en prélude à la conférence VAMOS du 04 au 06 février et en parallèle du workshop MODEVAR le lundi 03 février. Vous êtes évidemment invités à participer à VAMOS si vous le souhaitez.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Journée commune GT Vélocité Logicielle et Ingénierie des Modèles - Paris (LIP6) - 10 Mars 2023</title><link>https://gdr-gpl.github.io/gdr-gpl/group/vl/journee-commune-gt-velocite-logicielle-et-ingenierie-des-modeles-paris-lip6-10-mars-2023/</link><pubDate>Sat, 07 Jan 2023 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gdr-gpl.github.io/gdr-gpl/group/vl/journee-commune-gt-velocite-logicielle-et-ingenierie-des-modeles-paris-lip6-10-mars-2023/</guid><description>&lt;p&gt;Le vendredi 10 mars 2023&lt;del&gt;à Paris, au LIP6&lt;/del&gt; , aura lieu une journée commune aux groupes de travail Vélocité Logicielle et Ingénierie des Modèles.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;En raison de la grève actuelle dans les transports, la journée physique à Paris est annulée. Elle est remplacée par une journée en visio-conférence&lt;/strong&gt; (le lien sera donné dans le programme ci-dessous).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les exposés seront plutôt centrés sur des travaux d’intérêt à la fois pour l&amp;rsquo;Ingénierie Des Modèles et pour la Vélocité Logicielle ; idéalement, à leur frontière.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>